它的聲音輪廓比我測試過的同類耳機更亮。 Skullcandy Hesh耳機評論:一個日常的優等生|Andrew Waite | 2021年8月20日| 
 帕沃·魯米準備在1924年和哈桑一樣獲得三連冠，甚至更多。 Sifan Hassan嘗試奧運三連體，看看歷史上的多獎牌獲得者|jversteegh | 2021年8月4日|外部在線 
 這三冠王將讓哈桑登上一個非常特殊的領獎臺，與他一起的還有帕沃·魯米、埃米爾Zátopek和其他多場勝利的巨人，他們的金色陰影仍在東京賽道上閃爍。 Sifan Hassan嘗試奧運三連體，看看歷史上的多獎牌獲得者|jversteegh | 2021年8月4日|外部在線 
 在這款應用中，你可以使用一個滑塊來控制聲音組合，從低音到高音都可以縮放。 CX True Wireless評論:基本的森海塞爾耳塞聽起來什麼都不是|託尼韋爾| 2021年7月21日|大眾科學 
 B652空氣集增加了一個絲帶高音更準確的定義。 最好的書架音箱讓你的房間充滿聲音，而不是雜亂的|Tony Ware | 2021年7月19日| 
 她瀏覽了他的候選歌曲名稱列表，發現了一首名為《高音低音》(Treble Bass)的歌曲。 “‘All About That Bass’歌手梅根·特瑞納談憎恨者和她的兩極分化(和不可能的)第一名|馬洛·斯特恩| 2014年10月7日|每日野獸 
 在弗萊明去世時，他已經在英國文學中獲得了罕見的三連冠。 詹姆斯·邦德迴歸了，但沒有弗萊明，他還好嗎? 羅伯特·麥克魯姆2013年10月5日|DAILY BEAST 
 在高音，第二和第四聲部，第一個變化是後面的閃避; 第二次是高音帶頭，是雙鮑勃。 Tintinnalogia，或者叫，鈴聲的藝術|Richard Duckworth和Fabian Stedman 
 六隻中鈴上的七分和四分，高音的領奏，以及每一個變化背後的男高音，都是很好的音樂。 Tintinnalogia，或者叫，鈴聲的藝術|Richard Duckworth和Fabian Stedman 
 彼得•埃德林爵士(Sir Peter Edlin)似乎一直在做三倍於此的工作量，卻只拿著三分之二的薪水。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第107卷，1894年11月3日|各種 
 最簡單的形式是雙音階(double lette)，發出所擊打音的第15和22個八度(雙音和高音八度)。 最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒 
 你織出高音的底，把所有的東西都移走; 明目的功效。 喬叟作品第一卷(共七冊)——玫瑰傳奇; 小詩|傑弗裡·喬叟